真心 有冇人覺得d大陸仔(細路）好撚樣衰

個個生到串精咁既樣 成個「頑劣」鑿係額頭咁

剪埋D on9頭

朦豬眼 單眼皮

皮膚特別黄黃黑黑

硬係有浸蝗味

個樣充滿惡意 完全唔會有可愛感覺

加埋d蝗語襯到絕

WeeWa鬼叫 推推撞撞

DNA已改變，變成半人半蟲

乜嘢老母乜嘢仔

賊眉賊眼 獐頭鼠目

仲有講野聲線好on9
好想大巴大巴車埋去

中國小童
支那蝗

劣等基因

法國大陸仔真係有樣睇

前排比櫃壓死個個咁

見到都想一巴車尻佢

香港人不生小朋友 好快被人溝淡

好多都懷仔咁既款

地鐵鋼管舞

瘋狂踩其他人

點知點解佢哋有樣睇，仲要係就算佢地乜都唔做，靜靜地坐係到都好，都有種想打佢地嘅感覺

最難頂係鍾意喺陌生人面前扮可愛，扮聰明，想人讚

呢個post好黑暗但係好好笑

成堆大陸仔 上到火車搶位座 4個位變左6個位 迫埋一舊 好似唔坐會死咁

佢地仲有冇人留條辮（男仔）
扮皇帝勁細嗰條

呱呱嘈

係好撚樣衰同好撚嘈

有次有個大陸細路仔一上火車就係到鳩叫
佢同行有個呀婆又唔叫佢收聲
咁岩佢坐左係我隔離 個呀婆坐左另一到
跟住我一鳩彈落佢個嘴到 即刻喊

大陸人係中共培植出黎既怪物，係大陸生活食埋啲毒乜毒物，佢地啲基因已經愈黎愈差，所以望到會覺得反感唔奇

中共陰謀，搞爛香港逼人唔生育
係大陸人先可以係咁惡劣既環境繁殖

一個仆街例子: 懷仔
仲要攞埋永久身份證

大陸生蕃啲樣一認就認得出
劣種基因

睇dna嘅呢啲

好波 啲蝗仔唔屌唔鬆化

個呀婆見唔到?

仲有佢地10個有9個把死人聲都好沙，唔知係咪食得地溝油多

最恐怖係睇住佢地變大
利申 中學讀北區

d 支那父母都農民樣，男既黑
女既顴骨突，面又黃
生個樣衰大陸仔好正常

d劣等基因已經夠樣衰，最攞命就係個死人髮型好似d古裝mk咁,送撚哂佢地同南亞果班入集中營就差唔多

個個都皮膚枯黃，黑古核突

行過會有陣腥味

支那仔真係有樣睇 又樣衰仲要成撚日喺度鳩叫

青春期既蝗蟲樣 個個兇神惡煞 無D和善